其實我地應該向林鄭月娥讓步

仲有人叫緊5大訴求，要4個就算，唔好叫林鄭落台啦